秒回到今晚十點，講乜都得

講乜都得，工作、家庭、興趣、友情愛情

太私人唔想公開講可以加我telegram： nrosberg

hi

又話回

啱啱暈左

here???

唔知點講好
佢讀緊書好忙
前排一日得1-2個MESSAGE
有日佢24小時之後先覆我
跟住我話「你失左蹤,掛住你呀」
佢跟住已讀不回
我過幾個鐘叫佢忙緊咩「其實我知既」
咁佢話「功課果D囉」
咁我發左小小脾氣 「嗯SOR阻到你 加油」
咁佢就無再回過從禮拜日到而家
跟住禮拜一我係佢IG STORY留言再講加油的說話
佢都係無應
究竟係我太得閒阻住佢定其實佢忙完就會搵返我
唉

唔怪得GOTZE返多記收左皮
原來成日掛住扑野

書友仔黎嫁？點識的？

FD搭FD識架

都幾靚女架